# evaluacionZeus

evaluación Zeus


ejecutamos el comando de desacarga para el repo que en este caso es

# git clone https://gitlab.com/ajesusgg/evaluacionzeus.git

se descarga una carpeta y nos movemos hacia ella

# cd evaluacionzeus

una vez descargado cambiamos la rama del pryecto a master

#git checkout master

ejecutamos npm install para que nos descargue las dependencias necesarias del proyecto
y ejecutamos ns serve para desplegar la aplicación

#ng serve -o
